<resources>
    <string name="app_name">Бросить пить</string>
    <string name="main_question">Хочешь\nбросить\nпить?</string>
    <string name="yes">ДА</string>
    <string name="no">НЕТ</string>
    <string name="no_text">Нет?\nТогда просто удали это приложение и продолжай травить себя дальше…</string>
    <string name="yes_text">Отлично!\n\n
        Первый шаг к цели сделан.\n
        Что дальше?\n
        Просто читай все уведомления от приложения. Подсознание сделает всю остальную работу.</string>
    <string name="how_it_works">Как это работает?</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="header_text">Бросить пить</string>
    <string name="how_it_works_description">Большинство решений человек принимает подсознательно, исходя из собственного жизненного опыта и
        имеющихся знаний, с учётом контекста текущих событий. Порой, даже зная о вреде чего-либо, человек по воле
        случая или обстоятельств забывает об этом. И действует не в соответствии со своими долгосрочными желаниями,
        а по воле мимолётного порыва.\n\n
        Данное приложение решает сразу две задачи.\n
        Во-первых, человек постепенно узнаёт и наполняет своё подсознание информацией, необходимой для отказа от вредной привычки.\n
        Во-вторых, регулярные уведомления создают информационный контекст, находясь в рамках которого подсознание
        с большей вероятностью будет выдавать решения в пользу отказа от вредной привычки.\n\n
        Не нужно ожидать мгновенного эффекта. Но с каждым днём, неделей и месяцем, желание потакать вредной привычке будет пропадать.
        Просто читай все уведомления.
</string>
    <string-array name="reasons_list">
        <item>90% детей с отклонениями в умственном развитии и врожденных инвалидов рождаются у людей, злоупотребляющих алкоголем.</item>
        <item>В каждой 3й аварии из-за пьяного водителя погибает человек! У трезвых водителей в 7 раз реже.</item>
        <item>Вся польза вина - в виноградном соке. Весь вред - в спирте.</item>
        <item>Удовольствие от секса уменьшается пропорционально выпитому алкоголю.</item>
        <item>От всех причин, связанных с потреблением алкоголя, в России ежегодно умирает полмиллиона человек. Это больше половины всех смертей!</item>
        <item>Употребление алкоголя нарушает взаимодействие между нейронами, что приводит к ухудшению функий мозга (в том числе памяти).</item>
        <item>В течение 2х недель после употребления алкоголя мозг теряет способность к обучению</item>
        <item>В результате пьянства, семья теряет до 70% общего бюджета.</item>
        <item>30% супругов признаются, что развелись из-за алкоголя.</item>
        <item>В организме человека нет ни одного органа, который бы не разрушался от алкоголя.</item>
        <item>Кратковременное веселье всегда сменяется усталостью и плохим самочувствием.</item>
        <item>Нервная и сердечная система восстанавливается годами от алкогольного воздействия.</item>
        <item>Женщины-алкоголики живут на 20% меньше непьющих.</item>
        <item>Мужчины-алкоголики живут на 30% меньше непьющих.</item>
        <item>40% женщин, употребляющих алкоголь, не могут кормить грудью.</item>
        <item>Пьющие люди выглядят минимум на 10 лет старше непьющих.</item>
        <item>Злоупотребление алкоголем – одна из причин развития эпилепсии и один из важных провоцирующих факторов для возникновения приступов у больных эпилепсией.</item>
        <item>Беременность пьющих в 50% случаев заканчивается выкидышами.</item>
        <item>Под воздействием алкоголя половые клетки не получают развития.</item>
        <item>У пьющих матерей 44% детей рождаются с задержкой психического развития.</item>
        <item>У пьющих матерей 10% детей рождаются с эпилепсией.</item>
        <item>Известны случаи смертельного отравления детей спиртным, найденным у родителей.</item>
        <item>В 100 грамм пива 12 грамм ядовитого этилового спирта. Чтобы умереть, достаточно выпить 8 грамм этилового спирта на килограмм тела.</item>
        <item>В 100 грамм коньяка или водки 40 грамм ядовитого этилового спирта. Чтобы умереть, достаточно выпить 8 грамм этилового спирта на килограмм тела.</item>
        <item>В 100 грамм самогона до 70 грамм ядовитого этилового спирта. Чтобы умереть, достаточно выпить 8 грамм этилового спирта на килограмм тела.</item>
        <item>Каждая третья смерть на планете – от алкоголя.</item>
        <item>Стакан вина ухудшает мыслительные процессы на 15 дней.</item>
        <item>При опьянении погибают тысячи клеток коры головного мозга в результате гипоксии.</item>
        <item>69,3% подростков, употребляющих алкоголь, учатся плохо и ничего не добиваются в жизни.</item>
        <item>Дети родителей, пристрастившихся к алкоголю, деградируют в 5 раз быстрее.</item>
        <item>75% преступлений совершается в алкогольном опьянении. В 99% случаях из них - попадание в тюрьму.</item>
        <item>У пьющих родителей 89% детей становятся зависимыми от алкоголя и совершают преступления.</item>
        <item>Зависимость детей от алкоголя формируется за 2–3 года регулярного употребления, превращаясь в тяжелую хроническую болезнь.</item>
        <item>Даже при лечении от алкоголизма только 70% перестают пить или пьют меньше.</item>
        <item>Более половины алкоголиков умирает, не дожив до 50 лет.</item>
        <item>Алкоголики в 10 раз чаще кончают жизнь самоубийством.</item>
        <item>У выпившего водителя риск совершить аварию увеличивается в 14 раз!</item>
        <item>2000 молодых людей (до 21 года) умирают пьяными каждый год в авариях.</item>
        <item>Непосредственно от отравления спиртным погибает примерно столько же, сколько в автомобильных авариях (около 20тыс.ч. в год в России).</item>
        <item>Алкоголики умирают чаще всего от травм, полученных в пьяном состоянии.</item>
        <item>50% убийств совершается в алкогольном состоянии! А это лишение свободы, потеря семьи и работы.</item>
        <item>После четырех лет пьянства невозможно обратить последствия смерти мозговых клеток.</item>
        <item>Люди искусства, которые пьют, постепенно теряют не только внешность, но и творческие способности.</item>
        <item>80% пьющих людей, совершивших грабёж или разбой, попадаются и отправляются в тюрьму.</item>
        <item>Из-за алкоголя человек становится раздражительным и грубым, из-за чего рушатся отношения с семьей.</item>
        <item>Пьющие молодые люди часто страдают от эректильной дисфункции и не могут нормально вести половую жизнь.</item>
        <item>От пьющих родителей каждый год убегает 50 000 детей. Они становятся беспризорниками.</item>
        <item>В семьях, которые часто пьют, смертность малышей выше в 5 раз!</item>
        <item>40 грамм спиртного увеличивают количество ошибок примерно в 6 раз!</item>
        <item>Алкоголь приводит к необратимому бесплодию.</item>
        <item>При длительном распитии спиртного, развивается полная импотенция.</item>
        <item>Онкология у пьющих людей развивается 3 раза быстрее!</item>
        <item>Алкоголь повышает шанс опухоли предстательной железы на 20%.</item>
        <item>Из-за этанола накапливаются токсины, которые отравляют весь организм.</item>
        <item>Алкоголь ухудшает работу ЖКТ, из-за чего развиваются гастриты и язвы.</item>
        <item>Алкоголь провоцирует заболевания сосудов, возникают тромбы, ведущие к смерти.</item>
        <item>При потреблении алкогольных напитков снижается уровень тестостерона, из-за чего появляются дефекты внешности</item>
        <item>В мире 1 человек каждые 10 секунд погибает из-за спиртного.</item>
        <item>Из-за алкоголя развивается более 60 различных заболеваний.</item>
        <item>100% детей у хронических алкоголиков рождаются с дефектами.</item>
        <item>Из-за спиртного дети чаще всего оказываются в детских домах.</item>
        <item>У половины воспитанников детских домов выявлен алкогольный синдром плода.</item>
        
        <item>При отказе от алкоголя риск проблем в половой сфере, с сердцем и почками после 30 лет снижается на 60% и более.</item>
        <item>Откажись от спиртного и вероятность рождения ребенка с отставанием в умственном развитии уменьшится более, чем в 3.5 раза.</item>
        <item>Если бросить пить, расходы ощутимо снижаются, не страдает семейный бюджет.</item>
        <item>При трезвом образе жизни ощутимо вероятнее рост по карьерной лестнице и увеличение ежемесячного дохода.</item>
        <item>Отказавшись от спиртных напитков можно даже похудеть. К примеру, бутылка пива содержит более 150 калорий, а Пина Колада более 400 калорий</item>
        <item>Алкоголь снижает выработку гормона роста до 60%. Откажись от него, и рост мышц будет работать в полную силу!</item>
        <item>Отказ от алкоголя снижает уровень негативного холестерина на 40%. Это спасает сосуды и сердце человека.</item>
        <item>Если не употреблять алкоголь хотя бы четыре недели, шанс болезней печени уменьшается на 12,5%.</item>
        <item>Без алкоголя значительно реже возникает мигрень и головокружение.</item>
        <item>Без алкоголя сон станется более глубоким и здоровым, вы лучше отдыхаете ночью для дневных свершений и достижений.</item>
        <item>Без алкоголя стресса становится меньше, потому что нет провоцирующего фактора для гормона кортизола – гормона стресса.</item>
        <item>Без спиртного в крови многократно проще, легче и эффективнее происходит обучение и усвоение новой информации.</item>
        <item>Если не пить, существенно легче переносятся инфекционные болезни, ангина и простуда.</item>
        <item>При отказе от алкоголя зубы и ротовая полость становятся более здоровыми.</item>
        <item>Без алкоголя кожа меньше сохнет и лучше защищена от дерматита и псориаза.</item>
        <item>Трезвое вождение снижает вероятность аварии в 14 раз, по сравнению с ездой в нетрезвом виде.</item>
        <item>При отказе от спиртного снижается риск рака рта и пищевода на 80%.</item>
        <item>Не пей спиртное - сохрани клетки головного мозга.</item>
        <item>У непьющих родителей непредвиденная детская смертность в 5 раз ниже.</item>
        <item>Без алкоголя риск распада семьи сокращается на 50%, т.к. исключается одна из самых статистически частых причин развода семей.</item>
        <item>Дети, глядя на трезвых родителей, и сами минимум в 60% случаев полностью отказываются от употребления алкоголя.</item>
        <item>Непьющие люди живут минимум на 15 лет дольше.</item>
        <item>Без алкоголя гораздо эффективнее справиться с напряжением здоровыми методами – они помогают на долгий срок и не вредят здоровью.</item>
        <item>Вероятность дожить до 50 лет без алкоголя выше на 60%, чем употребляя алкоголь.</item>
        <item>Без спиртного можно больше времени проводить с любимыми людьми и за любимыми занятиями. И из-за экономии, и из-за хорошего самочувствия.</item>
        <item>Без употребления алкоголя интеллект работает на полную мощность и не снижается из-за гибели клеток.</item>
        <item>У детей, родители которых не пьют, намного выше шансы жить без алкоголя во взрослом возрасте.</item>
        <item>В трезвой семье более тесные и доверительные отношения, спокойное общение с детьми.</item>
        <item>Подростки и студенты, не употребляющие алкоголь, в 75% случаев лучше учатся.</item>
        <item>Без алкоголя женщина сохраняет красоту и стройность вплоть до пожилого возраста. Нет деградации – как умственной, так и физической.</item>
        <item>Без алкоголя женщина способна воспитать здоровых, счастливых детей, которые будут ценить свою мать и уважать ее всю жизнь.</item>
        <item>Без алкоголя риск развития и прогресса невроза снижается на 71%.</item>
        <item>Снижается риск уличных травм на 46% без употребления алкоголя.</item>
        <item>Снижается риск бытовых трав на 20% без употребления алкоголя.</item>
        <item>Без употребления алкоголя снижается риск производственных травм на 19%.</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>
